【女團個人品牌評價】華莎重返冠軍寶座 (G)I-DLE 三人打入前十名！

在最新出爐的女團成員品牌評價前十名中，有正在打歌的偶像，也有人氣始終火熱者。其中前三名的共通點，就是獨樹一幟的時尚感！

韓國企業評價研究所於 2020 年 3 月 18 日起至 2020 年 4 月 19 日間，針對韓國人民喜愛的 510 位女團成員搜集了 66,586,018 件數據，並就品牌參與、互動、媒體表現、社群價值⋯⋯等項目進行分析，並在今天（19 日）公布了 4 月份的女團個人品牌評價結果。

時隔三個月，MAMAMOO 老么華莎再度回到冠軍寶座。活躍在綜藝節目、廣告圈的她也不忘歌手身份，最近除了和 Dua Lipa 合唱了 “Physical” 外，也為電視劇《The King》唱了 OST “Orbit”。

而經常一起出現在前三名內的 BLACKPINK 成員 Jennie 和 Red Velvet 成員 Joy，本月也依序拿下二、三名。深受各種品牌青睞的兩人，即使在非打歌期間，仍透過 Instagram 分享穿搭而備受關注。

除了上述三人外，Apink 的孫娜恩、Red Velvet 隊長 Irene、少女時代隊長太妍、(G)I-DLE 隊長小娟、IZ*ONE 張員瑛、(G)I-DLE 的穗珍和薇娟（美延）也都依序打入了前十名中。

（照片或影片來源：RBW、jennierubyjane、_imyour_joy、Stone Music Entertainment）